<resources>
    <string name="app_name">clinicapp</string>

    <string name="user_text_main">Bienvenido Usuario.</string>
    <string name="user_opcion_1">Programar citas medicas.</string>
    <string name="user_opcion_2">Historial de Citas Programadas.</string>
    <string name="user_opcion_3">Tratamientos.</string>
    <string name="user_opcion_4">Historias Clinicas.</string>

    <string name="medico_text_main">Bienvenido Medico.</string>
    <string name="medico_opcion_1">Pacientes.</string>
    <string name="medico_opcion_2">Citas pendientes.</string>
    <string name="medico_opcion_3">Tratamientos Asignados.</string>
    <string name="medico_opcion_4">Historial de Citas Completadas.</string>


    <string name="admin_text_main">Bienvenido Administrador.</string>
    <string name="admin_opcion_1">Gestionar Medicos y Usuarios.</string>
    <string name="admin_opcion_2">Reporte de Citas Completadas.</string>
    <string name="admin_opcion_3">Historial de Citas.</string>
    <string name="admin_opcion_4">Control de Notificaciones.</string>
    <string name="title_activity_user_manual">UserManualActivity</string>
    <string name="large_text">

        "MANUAL DE USUARIO\n\n"

        "1.	¿Cómo acceder a la aplicación móvil?\n\n"

        "La aplicación móvil por el momento se encuentra en proceso de desarrollo, una vez que su"
        "desarrollo culmine, podrás obtenerla desde la Play Store de Android. El manual de usuario"
        "que se desarrolla a continuación, es una guía que te ayudara a dar tus primeros pasos"
        "dentro de la aplicación y conocer su funcionamiento.\n\n"

        "2.	¿Cómo registrarse en la aplicación móvil?\n\n"

        "Al mostrarse la pantalla principal si el usuario está accediendo a la aplicación por"
        "primera vez, debe hacer clic en el botón de crearse una cuenta, a realizar esta acción,"
        "la aplicación se dirige hacia el formulario que debe llenar el usuario para registrar.\n\n"

        "El usuario debe completar este formulario tomando en cuenta los siguientes aspectos.\n\n"

        "En el campo de Nombre completo, el usuario debe ingresar su nombre y apellido.\n\n"

        "En el campo de Nombre de usuario, debe ingresar el nombre público de usuario que"
        "le permitirá identificarse dentro de la base de datos de la aplicación.\n\n"

        "En el campo de Correo electrónico, el usuario debe ingresar un correo electrónico"
        "existente, ya que, este será su autenticación para tener acceso al sistema.\n\n"

        "En el campo de Contraseña, el usuario debe introducir su contraseña de acceso al sistema,"
        "debe tomar en cuenta que la contraseña debe contar con una letra mayúscula, una letra"
        "minúscula, y al menos 3 caracteres especiales. La contraseña debe estar en un rango mínimo "
        "de 6 caracteres y máximo 12 caracteres."

        "En el campo de Repetir contraseña, el usuario debe introducir la misma contraseña "
        "ingresada en el campo anterior, con la finalidad de verificar que ambas contraseñas sean "
        "correctas para evitar inconvenientes al momento de registrar un nuevo usuario.\n\n"

        "Una vez que el usuario complete el formulario, debe hacer clic en el botón Crear Cuenta,”
        "al hacer clic en el botón el sistema verifica que todos los datos sean correctos,"
        "si es así muestra un mensaje de Cuenta creada exitosamente,en caso contrario muestra un mensaje de error."\n\n"

        "3.	¿Cómo iniciar sesión en la aplicación móvil?\n\n"

        "TLuego de que el usuario haya completado su proceso de registro, ya puede "
        "iniciar sesión dentro de la aplicación. Para lograr esto, una vez este ubicado en la "
        "pantalla principal, debe dar clic en el botón de iniciar sesión, \n\n"

        "El proceso de inicio de sesión es el siguiente: \n\n"

        "En el campo de Correo electrónico, el usuario debe introducir el mismo correo "
        "electrónico ingresado en el formulario de registro."
        "En el campo de Contraseña, el usuario debe introducir la misma contraseña que "
        "ingreso en el formulario de registro.\n\n"

        "Una vez llenados los campos, el usuario debe dar clic en el botón “Iniciar Sesión”, "
        "la aplicación verifica que los datos ingresados sean correctos. La aplicación móvil "
        "cuenta con un control de acceso por roles de usuario, cuando se hace clic en el botón se "
        "hace una petición a la base de datos, donde se verifica el rol que tiene el usuario, "
        "por defecto, el rol cada usuario que se ingresa es “USUARIO” pero también existen roles "
        "como “ADMIN” y “MEDICO”, el control total de toda la aplicación lo tienen los usuarios que"
        "son administradores."
        "Cuando se da clic al botón de Iniciar Sesión, el sistema de autenticación verifica el rol "
        "del usuario que esta accediendo al sistema y te redirige a la pantalla correspondiente\n\n"

        "4.	¿Cómo cambiar la contraseña desde la aplicación móvil?\n\n"

        "Para cambiar la contraseña desde la aplicación, en la pantalla de inicio de sesión existe"
        "la opción de cambiar la contraseña, el usuario debe hacer clic en el "
        "texto y la aplicación \n\n"

        "En el campo Correo electrónico el usuario debe ingresar el correo electrónico con el que "
        "se registró y posteriormente dar clic al botón de Enviar Email para poder cambiar su "
        "contraseña. Esto se debe al funcionamiento de configuración del sistema de autenticación "
        "de la aplicación móvil.\n\n"

    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="manual_de_usuario">Manual de usuario</string>

</resources>